連尼住上香區 祝君安息

今日我代表一眾動物台手足買左個神主牌比你
中間個個就你既,側邊兩副就諗住留比自己啲手足

呢4個人仔就美波同喪心病狂夾份送比你做忌
左二個個大奶妹我幫手揀左好耐架啦
位就太貴啦,有錢都未必買到,特登燒多幾隻人仔比你

籌旗幫連狗做忌?

\I/

\|/

今日吉日 我請左馬總統黎為連尼住上第一注香

連狗我屌你老母！！！

重金聘請左洪金寶為連尼住破地獄

喂個幅圖係比會然夾心病狂做忌用架-.-

幫你做埋忌!

過12點再上注香
\I/

黎SIR

入到黎裝返注香

大吉利是咩

飯後上香
\|/

\|/臨尾香

Uccu
兩頁都冇

站務台how多人睇到

開多個po話呢個po有幾多正皮就捐幾多俾連仔上位

開飯啦
\|/

起身了
\|/

唔回應?

\|/ \|/

收到風 回呢個post既人都會被ban